# Microlly

Ce petit projet fais sous python à pour but de devenir un site de micro blogging

## Les fonctionnalités

Sur site vous pouvez :
* Vous inscire
* Vous connecter
* Voir les postes des autres utilisateurs
* Créer et modifer des postes que vous pouvez partager à tout le monde